搵健身教練（認真Post)

想搵個健身教練 想增肌上磅
地方希望九龍塘 大圍 沙田 康文都可以
有意留telegram

力威啦

好貴啊 700幾一堂😓

康文 有巴打教你都無機無輪啦

1對1及小組都有教，教過9歲至70歲，有男有女
有興趣就傾下

tg :end1116

師父我教沙田區 有意tg